政府再推新嘅手段清算我哋

表面睇落乾淨，其實暗藏邋遢
點解唔可以停高鐵禁止或限制出入境中國
但無啦啦搞個唔申報疑似就可以拉人入牢，大家有無覺得似曾相識嘅感覺？
由popo x 醫管局判你有無病，同拘捕，等下次大遊行屈我地人群有疑似人士一係拘捕一係隔離
拘捕=拉入警署打死，屍體扮受感染者銷毀
隔離=拉入隔離病房搞死，屍體直接用病源體為由銷毀

推

支那狗就可以亂咁去
香港人就要捉

攬炒 come on 驚你定母

係都唔奇